FB早排唔係話支那成撚日偷鳩佢野咩，而家點解唔服從美國財政部法律去冚777 account旗

比777出post係犯美國財政部法律喎，FB係唔係嫌錢腥，準備幫美國回血

Fuckbook 香港分部一堆支那人

千祈唔好同美國國會議員講，千祈唔好

根本好多外國公司都比支那滲透晒 睇下匯豐同國泰

錯，人地要支那connection去打關係同R支那生意

支那人最識R床單